岩岩游完水比條女抄牌

屌 游完水 係泳池門口行緊
有個靚妹問我拎電話
亂佢樣唔錯就比左佢
點知佢係咁煩住我問我野
on99

Di妹來？

freestyle

志摩又係你呀
普通mk妹咁
但有少少波路同埋無煙味

無啦我無yo佢
佢問我有無興趣同佢做朋友
我話無 炮友就得

冇是咁的,0分重作

你講真話會唔會打是咁的呀

諗到點cow啲di妹未

未
有無計？

🍁🍁🍁🍁🍁